知唔知啲咸濕伯父最鍾意做啲咩？

係 撩Teen suck

1

你去溫書啦

考完試之後我應該停經啦，下個sem再見

冇咩好溫

咸濕伯母

Ok

cls

溫書啦

唔想再專登諗，宜家出街係變咗搵靈感

1你老母

知唔知馬丁露乜鳩gpa係幾多

1.0呀

過二

咁我希望你無下個sem

啱呀，要grad啦，多謝哂

呢張圖仲好笑

阿伯要吹吹.mp4